# Opgave 3 (Gruppe øvelse)- Hvad er sikkerhed?

## Information
Formålet med denne øvelse er at definerer hvad sikkerhed er, og hvornår der er behov for sikkerhed. 
Først laver gruppen er fælles defination, og herefter 
laves en for klassen, fælles defination gennem dialog under opsamlingen.
  
## Instruktioner
Sammen i gruppen skal i diskuterer hvad sikkerhed er, og hvornår der er behov
for sikkerhed.
  
## Links
